凌晨行路撚

今日食完飯冇車，惟有行返屋企
由何文田九龍醫院行返樂富，條街一個人都冇，好撚淆

應該一個鐘都唔洗

搭的士早啲訓好過啦

窮撚冇錢

九個字應該ok

眼科醫院

Have ghost

你望下你後面

冇事嘅，怕有賊多啲

下世小心d

我人在外國, 但係有親戚住附近, 想唔想我叫佢捕下你, 偷拍你上連登

係華人永遠果度好多人等你

大概知道樓主位置喺邊, 而家 攞緊長鏡頭 準備 偷拍樓主

佢老味，條街真係冇人

九龍醫院係何文田咩？

此帖必🔥

係，另一邊好近何文田
近巴富花園果面

Bro I am coming!! lets 相認

你老母個春袋著火

見到樓主了 後面好多人跟你

火你老母臭閪

又系尔-.-

聯合道一路行上去好快姐

紅綠燈好撚耐都唔轉

後面冇人喎

凌晨仲等紅綠燈

have ghost

巴打比幾張內部地圖你
驚你搵唔到

有人又有車，唔錯
在衙前圍道

頂你個肺

食個靚點心先

一條友就不了

得閒幫襯下
包你話服務一流

(認真)記得返黎打食評

到咗九龍城公園

前面唔多講

做乜唔行對面行人路

好多人等緊你架嘛

無啦啦有陣怪風

以前住hall都成日咁行

巴打都幾得閒

到食棧，就到屋企

你估我想，冇錢呀

凌晨嘅樂富特别清靜怡人

咁岩既 我都冇 加油啦 行快兩步返去訓

最恐怖應該係九龍仔公園聖家條樓梯落返食棧果度
又多樹又靜

完

我係怕有野狗多啲

我都想訓，有兩份essay 後日到deadline

咁快完左